有部份連登仔都幾撚得意

選舉投票=「喺制度內抗爭 多鳩餘」「咪又係比人DQ」

遊行=「見唔到有宣傳 係咪鬼」「送頭」

手足比狗起到槍/爆炸品=「自編自導自演」

黃圈=「黃店抗爭有咩用」「又食人血饅頭」

文宣=「唔識整」「無人睇架啦」

連儂牆=「好危險 唔敢貼」

聯署=「簽左咁多次 都無用 唔簽啦」

旁聽=「唔得閒」「要返工」

寫信比手足=「諗唔到寫咩 唔寫了」「唔識寄」

Twitter=「未download未開acct」「唔識用」

咁多野可以做 咁多野要做
清算一日都未停止過

你地啲時間用左黎做咩？

過到自己良心咩？
點解咁多藉口？

人人都可以上連登
包括政府打手

做冷氣軍師

其實呢啲人係最心底入面一係就放棄咗，一係就真心覺得無用，而放棄咗嘅就佔大半。仲有一班就真係政府打手，不過我就由佢地嘅，因為一定會有人buy唔同意見。

不過樓主，其實連登已經唔係好似上年咁高認受性，所以唔洗用連登去睇現實。

通常呢啲人屌自己人最大聲
係咁屌人老母話香港無得救
屌人港豬唔會革命到

依個都有啲感慨
上年真係靠連登做抗爭平台
而家多左好多牛鬼蛇神

難保 有啲/好多 係五毛專登講嘅。

有部分係啦
仲有部分真心膠
其實都幾易分

支共同班極權走狗點會比香港人有效率咁抗爭。

同埋就係無得否認，係有一班想大家明哲保身嘅人，你可以話佢地無膽，但亦都可以話佢地唔想有人出事。同埋，太多人想速贏，想一年半載就搞掂支共，但係現實唔會係咁，要搞掂支共一定係以幾年起跳。

連登仔: 移民有得走好走

鬥黃
黃店之間啲花生八卦 幫手煽風點火